平時出街個銀包放係邊？

背囊暗格

放係褲後面個袋

腰Bag

依類都可以開POST
關你撚事咩

菊花

問黎做咩 樓主做扒手？

條女個西

屋企

外套內袋

做完功課玩陣連登討論區先

不過又諗唔到講咩好